
                      Una recomendada y muy interesante pelicula a ver. Es normal que las criticas en los periodicos sean tan malas porque entienden muy poco sobre el poder del espiritu !
        
            